【大行報告】花旗：本地樓價5月回升 今年升最多10%

花旗預計，本地樓價從5月份開始恢復上升趨勢，到今年年底將上升約5%至10%。

花旗指，如果疫情能持續在中港兩地改善，香港樓價和零售銷售可能已在4月份出現谷底。又預期，如果疫情持續受控，6月初香港和內地之間的旅行限制將進一步放鬆。

花旗認為，現時是買入收租股的好時機，因為本月開始零售業應有所改善，且股票具有吸引力。地產股中看好新地（0016）、新世界（0017），而零售業收租股當中，看好恒隆地產（0101）、九龍倉置業（1997）和希慎興業（0014）。

仲有人信d大行預測？彈出彈入到仆街

花旗在大行中算準
(佢過去幾年都估升)

花旗咪撚燈呀on9 次次預測都錯撚晒

citi燈力拍得住面神

花旗料下半年樓價冧20% 維持港股目標25500點
2017年06月12日11:56 最後更新: 12:29

外資大行對本港下半年走勢看法分歧，摩根士丹利早前雖然將恒指基本預測目標，由26,000點上調至28,000點，意味還有逾8%潛在上升空間。不過，另一大行花旗卻給予港股「減持」評級，目標維持在25,500點不變，即大市已經到價。該行又預期下半年香港樓價將大跌20%，建議減持本地地產股，較看好銀行及濠賭股。

17年升到18年中都未跌過

樓市見底 步入升浪！花旗：往後樓價每個月貴1%

樓市 on Nov 4, 2019 at 12:49

花旗於《施政報告》公布當天曾發表報告，指樓價會較原本預期更早反彈，明年2月前或會見底。花旗集團中國香港地產研究主管楊海全近日向傳媒表示，相信樓市月內便見底，更指現時是買樓好時機，並建議主攻600萬至800萬嘅單位。CCL年初至6月高位一度累飆11%，之後回軟，現時已由高峰下調約6%並見底，估計往後每月回升1%，今年全年樓價可漲約5%，與年初預測相符。至於明年整體表現，他忘為當社會事件理順後，樓市料可恢復正常並能延續升勢，儘管下半年有機會較上半年弱，但全年計依然會上揚。

兩三個月就發表一次報告意見不斷tune 黎tune 去， 咁實中

但你買樓賣樓唔可能兩三個月就trade 一次

班廢炎呢

呢D專家只係寫讀者想睇既野

專家食屎圖.jpg

點解突然轉升架， d 淡淡點算

花旗都係aa

冇諗過有支那肺炎